612 有黑警推跌個女仔 差啲頭落地

推

死黑警

TWITTER
仲有好多人被捕

我會推埋上去

要推就推呀叔我
呀叔多肉唔驚跌
死黑警

大家一齊推埋上Twitter

Push

佢哋淨係識欺善怕惡嘅啫

班狗乸日日係屋企就係咁
比班黑警又打又撻

有無 Twitter link ?

推呀

推上國際

未知 不過可以自己tag返警暴既hashtag

幫手推

有冇TWITTER

up

狗屎垃圾

啪一聲

P

PUSH

pin this

好撚嬲

謝絲打

Twitter

痴撚線
大力到跌落地
仲要彈返上嚟一下

push

屌你老母死黑警

多謝絲打！ 推呀
黑警你老母

仆街！正一仆街！

老豆搵到仔未？
好多人等緊探呢隻黑警全家

國際戰線請善用TRENDING TAG

垃圾警察

推爆

哇屌你老母賤種狗

班狗殺人咁款

痴撚咗線 仆街狗

哇屌 用畜牲去形容班狗都唔夠

得一隻狗都冇人夠膽圍
淨係聽到有人鳩叫 搞錯呀？
革命

屌你老母離撚曬譜

推佢老母

生仔無屎忽呀你班死黑警

記得善用hashtag!
#policebrutality

屌你老母班賤種狗專恰女人

屌你老母痴撚線

死黑警，鬼唔望你個女都俾人咁樣推

屌

Retweet ar

CLS

香港警暴問題有冇機會襯住全球black live matter再次帶上國際

推阿屌

賤到嘔 無人性

成班癲狗

屌你老母 死黑警

畜牲黎 真係畜牲

要搵埋早排美國警推鳩阿伯落地做對比

死黑警 禽獸不如男人之恥

Yellowlivesdonotmatter

尾龍骨落地

屌你老母真係畜牲 恃強凌弱

仲要打女人扔女人

仆街有暴力傾向自己入番個狗籠啦

Cls 成班都有暴力傾向

班死狗又隻隻癲撚曬

黑狗無撚用真係啱
根本唔係男人嚟

人地無做咩 都咁樣對一個女仔

冇撚用班賤種狗 操撚到咁大隻就係為咗打女人

知唔知班狗係依年操咁大隻做咩

就係為咗出黎打女人

打狗乸 打狗仔狗女 再返工時間打女人打阿婆

個女仔乜撚都冇做過

又一單警暴

正一仆街死黑警

血債票償

國際人權組織死晒去邊！！！ 香港人宜家連基本人權都無埋呀！！

你老母死黑警打女人

純發洩又唔係拉

係美國一早停職

屌你老味

推推推

班狗官又要扮睇撚唔到

推比國際

好撚叻好撚威呀狗狗 打女人好勁呀

好叻叻呀狗狗 用你操咗成年既肌肉 推個輕你一半 手無寸鐵既女人仔落地下

好威 好勇猛呀

無鳩用！平時捉賊就唔撚見咁埋身出力！(梗係，幾驚畀個賊捅幾刀或者鎅頸。)

情操高尚

好型呀狗狗成身肌肉就係為咗依晚推女人落地下

力的表現呀

警狗行動細節一：打女人

警狗行動細節二：打女人

Feminism is a joke

警狗行動細節三：打女人

Emma Watson: I can’t see

香港警狗 專恰女人

好型呀蛇成身肌肉 推女人落地個下

型撚到呢

死癲閪警曱 屌你老母

畜牲都做唔到呀蛇你咁既行為

到底點做到架

用你強而有力既臂彎一野撻個女人仔落地

好撚有型呀蛇

Women lives matter!!!

實在太感人

練咗成年既手臂 終於係今晚大展拳腳

成功將一個女人仔撻落地 終於大大聲

好撚型呀

啲水炮車平時喺屋企係咪咁受家暴？
啲狗仔狗女應該都係
有心理陰影之後大個咗又做狗
變態惡性循環

警察最叻係咩 都係個句

打女人囉

警察精神 打鳩市民

香港警察 用強而有力既臂彎

大大力撻個女人落地

香港警察
英勇犯法

64616642星火

agreed

樓豬可唔可以pin原link
原link click數 share數 對傳媒生存好重要

好好好

屌你老母 冇人夠姜還拖

你地現場班柒頭死撚咗佢啦

除咗畜牲 有咩人做得出依種行為

屌你老母 全部都係垃圾

我就係屋企涼冷氣打緊字嘅 你地出到去見死黑警重絲絲然然啦。

當班黑警表演緊啦
全部人望下望下

黑警想威過美國警察？

推特

Twitter需要大家互相comment retweet like

原link

Twitter link

最緊要人有事

黑警不得好死!推比全世界睇

pish

屌你老母快啲死哂佢啦

cls push

係咪暴徒嚟🧐

黑警就係恐怖分子

Cls

[暴大校友要人] 登記出席投票

cls

痴撚線 黑警死全家

個身幾多肉都好 頭落地都好危險

而家腰落地先都好撚大鑊

死賤種

死黑警強姦犯又發作

chi lun sin

A

甴近平

真係就黎變piano 個d ss

正

人地得一個 成班都唔上去圍佢香港人 報仇真係口號黎

其實一直想問 ，點解手足留言係要補其他片
好似搞到好亂咁

有條撚樣五毛問點解cut前半段